如果拜登冇舞弊，咁實際選票有幾多?

你哋覺得如果民主黨同拜登冇選舉舞弊嘅話，
真實上嘅選票有幾多?
六千近七千萬左右?

冇舞弊咁而家嘅票咪係真實票數

可能仲少

就因為係有舞弊,所以依家既果八千幾萬票唔知有幾多水份

頂多5千幾萬
之前已經有計過數

你搵返美國立國咁耐死左幾多人就知

始終美国𠵱家有唔少戇鳩離地左膠
就算無穢土轉生都唔多樂觀

減trump果73m
應該係6xm
未計轉走果啲
頂多4xm vote